IZ*ONE superstar 偷跑！？！？

仲以為武肺左咁耐
終於可以揾牙真
挽新驚
點知

佢同我維護緊

有冇ching知維護到幾時

定係要用日本vpn 先入到